有無人係英國完全唔敢去酒吧同見朋友？入黎吹下水

真係好悶 唔知人地有無Covid
識人中左Covid但好返，而且無病徵
識人中左到而家味覺臭覺都未好返
識人中過但都唔似中左
政府叫話小朋友唔使帶口罩但大人要
利申: Brum人 好毒好悶

日日反工
細路日日反學（而家half term)
驚毛毛呀
我個仔學校有人中，我全家就會中，我全家中，我個女學校就會中，我中，我全公司都會中，我全公司中，佢地嘅家庭都會中，然後佢地嘅子女嘅學校都會中

信政府，唔怕

有一班人好撚信政府。而且好抗拒帶口罩

true
信政府
唔怕

識好多人住en-suite都中咗招，有個fd中咗招冇嘢做困咗係到問香港啲fd借錢

個fd住London 6個人用一個廚房
佢同果到啲人幾fd跟住搞咗個party歡迎佢嚟到英國生活
結果幾層樓嘅人一齊中咗

果然你個名

我而家都好驚其實

十月過左嚟英國讀masters，好少出街，完全唔知點識人

識人你都唔敢見面啦。點知人地有無virus